【行動post】128遊行路線陷阱位集中討論

次次都係呢個位出事，衝警盃喺中環開始，跟著大隊退到去呢個警總橋樽頸位，入皇后大道東就出事

各位有無咩高見解決問題

有無人夠膽衝上狗總橋

港島區遊行最輸蝕就係個幾條橋
上次修頓先輸到仆街

咁有無得解？唔通真係要萬歲衝鋒搶橋？

暫時諗到就係打九龍

但而家個個都去維園行，我估起碼有幾十萬人去
定係維園逆向行入北角破解包圍網

北角大家都唔熟路，但北角有藍絲野怪

一係就剩係銅鑼灣塞爆佢，攬炒埋商場

真

記得以前有不反嘅話
條題係拎黎count人數，呢個原因夠唔夠趕走而家嘅狗？

總之果日清晨咩人都好
都要霸定：
1）狗總橋
2）灣仔電腦城橋
3）波斯富街藍橋
4）糖街圓橋

條橋

可能炮台山一早就有狗set 曬 rb 等你過黎，迫你去灣仔方向

次次都有人講上橋
但無人做其實橋上得十幾隻狗，狗總橋多啲，多過30隻

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

上得橋就已經係搏命，

係香港仲有幾多個會真係想搏命

呢個可以係目標但唔可以當係一定會有

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

認真PO要討論啊

衝警盃

大家要be water

其實好難，個個都淨係識向一個方向行，實搞到人踩人

最大嘅問題都係因為大隊喺中環畀狗截停，令人流逆行返去金鐘，之後布袋陣成形，收皮